[20-6-2018]股市直擊+波神信眾區

波蘭咁都輸

俄犬咁撚勁

埃及自已柒姐

兩戰全勝入8球 係勁既

係咁升呀

維持45000睇法不變

哥倫比亞 埃及

EU ar...

傻的嗎

原來係你

in MS we trust

國家隊入場比旦友回血好嘛

MAGGIE -3XX?

帽事既...

下面好多牛

應該係investing報錯 cnbc報-4x

BCISG

嘻嘻....琴晚

破coser 處

一棍

Wait 10 pm sin....

BC酒色人生

10pm, 變夜期了......

打錯⋯ 剛訓醒

港版華爾街狼人

senegal d 人好勁wo ching

琴晚你波都冇乜點掂

打少過無計啦

all on 9

以前馬體會神鋒去左邊....正常一個人強姦對方後防啦

都叫有兩三下搶點，算係咁啦

琴日打少個都差唔多實力
其實日本真係幾廢

琴晚日本仔好熱血

全體進攻下路...

👇🏿

g

3分出局feel

夾爆u

GLLM...

揾多幾個人黎比我 close file ok ?

btw 升多少少 ok?

下路harder than my 9

夾爆埋我⋯

軟、淋

七月期冇乜位開.....

you gays ffl

支持BC

大戶好lun 賤

星期四有得睇版啦

Why say that ar ching

睇少眼就夾

呢幾棍⋯

腳

我發覺本地銀行都幾得意
話說我想借按揭，有D 銀行幫我做到6球，有D 得4球分別居然可以咁大

我諗真係買樓既就簽賣身契俾銀行

serve 你條友男定女

上證呀⋯⋯

國比啲力

爺西isg

又瀨過屎

.....又好似真係仔開最細既數比我…......

靚仔大lun晒

好想貼cosplay 妹妹圖

y not

都好 襯索老唔係樹

講還講

ching u sure.......?

bc 唔係話口味進步左咩

Open la

我返出去先

腥張精選俾苦清竟然得5.5/10

比上證搞到彈唔起

感謝黨

貼啦 想睇

急抽⋯⋯

比個297黎可以嘛

呢D位咩倉都開唔到

待っててくれるかい？ もっとステキになりたいよ

有冇傳...

好！

升！

船還是輕

好快就重.......

COS住真姬黎搞野我立即死都制

HO雷

ASK BC...

princejoyce?

BC 都會比5.5/10

有圖要唔要.....

好牙

BC cos 比你睇

人又nice

我窮柒毒，怕整污染佢 FB偷睇算

BC又然

以為係MK妹 點知真人好有禮貌

點先識到甘多囡囡

牛三黎啦

👎🏼

好

想出手，但忍多陣

夾爆班rubbish 淡

國家隊

嘿嘿

食少食百點

299

好狼既兩棍

個GAP

other laugh me too fung din

hehe...

GAP DIE

一出手，然後夾了

比位 put

檢9爆所有煩陰狗

585-1 守20點玩下先

30秒

hsi chok 到

急抽無好野...

春袋爆左粒，仲有一粒，來吧

過山車呀

又係鳩short時間

下..我搵緊位平啦喎

cc my 9......

I always support bc

69漲咁急，因住爆血管......

爺西先岩岩轉燈,港女就食晒支燭

呢期佢⋯
不過尋晚破左處⋯

又食coser 破功....

召喚定雷震子sin...

可以搵位put?

又劈？

港女我支持你

又想上船

put得啦掛

俾位__?

call

國指反彈太少，做唔落

378 抽到611都少

post 埋呢次應該夠數...最後一次

期結*

BC教落...用期權應戰

條元朗橋 平咁多，垃圾政府又貪十億八億

屌你老味

yes....better i think...

一千蚊動物倉報名

Temple fund

#metoo
me報左....

冇，細既得兩萬

窮L想去......

窮毒L想去........

Talk完下場係咪齊齊玩jk.....

其實係咪一入場就已經成場jk

3pm ready?

juicy選我入我可提供JK 乙件

自己上陣？

清你好危險.....

BC 自己開talk算啦.....大把lui join

頭先走去試1918 D 7月LP D價....咩莊黎...我放盤佢吊高一格 我放高一格佢再吊高一格.............痴孖筋.......

其實我又買樓又番工又炒野又照顧老人家好忙 ng ho play me ok?

ho inch.....diu....

sc296@360
july297-

sc296@345 set
july295+

呢排真係想買間灣仔/上環/西營盤

me 唔熟港島....大西北為主...
咩區易放租....
求介紹....

有冇傳

So many life winners here

hipster 區

我只求進可攻退可守

何文田

唉，買名鑄頂層算

買兩間打通，抗跌能力高唔止一倍

不敢笑買 763 的柒頭了

真，dream house...

33.2買果d 笑唔笑得....

yau d bad feeling ...

gap die....

成交🤔

488+1

平倉保平安先

14蚊買果D點?

買西營盤呢邊啦，不過唔好買新樓，20-2尾年樓ok

今日差d比人打兩巴，走落走上最後輸100典....

無坐地鐵？

有冇邊支大廈推介下。如果 budget 5球 ....

你仲記得
Btw 想黎，係咪不記名

要對侵侵有信心

均益

唔係商廈黎咩

實呎400都五球尾

立法會財務委員會將於周五（22日）審議政府申靖17.85億元撥款，在元朗明渠上興建一條連接朗屏港鐵站至教育路的行人天橋，外界被批評為「天價」工程。

四大專業學會提出替代方案，建築師學會本地事務部副主席解端泰今日（20日）於電台節目表示，根據測量師學會估算替代方案造價只需約9億元，是現時政府申請撥款約一半。

他透露，五個專業學會代表昨天（19日）與運輸及房屋局長陳帆會面並交代替代方案，並指陳帆聽到新的估算時「啞咗」，及後承諾路政署會再跟進。

TLA差唔多啦....

果頭玩1劏4分租hku...都幾和味

400尺實5球米好平？

實尺400 五球尾唔算貴.....港島既話

真...唔包租唔出

怕*

丫..我睇過，但係L 型最入果D...
唔知點解成坐野感覺好不良

你拎黎收租姐....我朋友一家大細都係咁住，佢對海個邊仲有大海景睇，西環最底住算均益

四通八達 名校網 飲食方便 行上去高街一街都係酒吧

4,500呎劏4間，你話幾大

180-200到，有獨立廁，呢d盤一陣就比人租左去，因為好多大陸大學生要住，同埋有d係因為校網過黎

痴線架

你呢d價位應該唔駛1皮一間，6-7k到

你租到成皮,1開4 ， 個裝修一定好靚

bc刷錢刷到想買樓收租
偶像

d7klm 隻垃圾打野, 明明凱撒路果隻愛里周圍分推
賴我唔守塔, 都ON99
團戰無我佢地邊打得贏
莉莉安又唔識玩, 艾端同你又無輸出
垃圾黎

HERE D CHING NG TALK LUI TALK LAU
ME DIVE

街場D LILION渠到嘔...DKLM搶凱撒喺外圍一二技咪DUCK LOR 都NG G佢DO MUD 9 衝入去送頭同埋出套JOIN又尻NG LUN搭渠

隻艾瑞堅GING識進退...DKLM中路同打有入冇出

基石控股有限公司(「基石」)(上市股號1592)現正進行招股，預期在7月4日於創業版上市。一通作為基石其一的配售商，一通客戶可透過一通網新股功能以配售方式認購基石新股(配售股號31592)，會比公開認購可能有較高分配比例的股數。
dim see

ALICE出鋼槍真係HO正...開大就破物防加埋輸出有破陣即時蒸發500防

同場前期幾次我都俾佢fake 左, 我入左去做輸出, 佢係外圍淆底
Diu la sing

隻72 仲要串9 me, 無我係度佢地一定打唔贏

打sup 我都係鐘意d 血坦... 愛麗堤米都唔太岩我

係街笑左出黎

72同LILION真係欠DIU...因為同場法傷多所以ME先選ALICE但兩個魔輸出打到67咁

1.8%就打飛機

之前果6石抽mp?

大股東

課到升

9HO下星有有發佈會出新驚
消息一出即刻SING

拋棄垃圾轉G

me today 1500 days

1 hr no reply
兇兆

渣提子

🙈

邊位清🙈

原來係佢燈撚住哂

俾d空間人啦

你差175炸

提子呀...

爸爸都未潛 比D空間人啦

你係咪有買提子冠軍？

一拳超人硬帶

大芋清你放過佢啦

未買

LP止左蝕?

換咩好....

牙朗

提子好似廢左

摩洛哥個勢好好多

角大食晒

10.5角大
2.43

下場主其他ok?

但都輸

條鋒線.....

共匪搶劫式打法台🐶真係龜都俾人硬殺

睇到半場至記得未買
不過10.5 11.5食晒

爭個中鋒 兩邊都踢得好

岳伯仁終於柒完

岩岩又柒多獲

yau drop

1.24 主買左
唉

m5 依然靚仔

係俄狗勁定係烏龜太廢

買左大

雷到MO SUM GAY